其實運輸署講咗「唔好意思」

即係冇道歉
搞成咁都唔道道歉唔暫停雙向收費，仲要推落司機到 當香港人狗咁撚

獨裁政府點可以認錯，認左錯仲點壓得住啲人